［新手］邊度吉他好？

淘寶？定出去買？ budget 1000樓下 或者多少少都無所謂
完全冇玩過 純新手想學

通利
ibenez v50
Yamaha f310

高登神器f310

f310 千萬不要淘寶

通利減價
Taylor swift 1800 買唔買得過？

學識loop幾隻chord先
跟住去尖沙咀通利上一層隨便拎支岩價錢岩外形既上手掃幾野試手感，冇人會阻你
手感好就得唔洗理咩靚唔靚聲